PS4 中國版封鎖外服 只玩經審批遊戲

PS4 中國版封鎖外服 只玩經審批遊戲

上周報道過 Xbox One 進行更新後，中國網民無法利用破解方式瀏覽其他地區的商店，以及遊玩國外遊戲；昨日（27 日），有中國網民發現同樣的情況竟然蔓延至中國版 PlayStation 4。

為要提升性能，PS4 中國版推出了 7.51 版本更新。但是有玩家發現更新後，不能進行新註冊和登入其他地區包括香港的伺服器帳號，同時出現「此帳戶無法使用這台 PS4」提示訊息。這代表中國玩家今後無辦法再登入其他地區的伺服器，以購買和遊玩遊戲，只能購買中國版通過中國官方審查的遊戲。解決方法只有通過硬碟備份功能降級到上一個版本，又或者不升級最新版本。

PlayStation 中國商店在本月初已經發生暫停服務的事件，指出由於「系統升級」，因而暫停服務，但卻沒有公布恢復時間，變相「無限期」暫停服務。

資料來源：台灣NowNews

不升級最新版本...
結果咪又係冇得連線

每次支那開會，所有留言區就會技術升級，暫停使用

但如果佢地買水貨機咪出到黎
可唔可以block ip

任天堂switch得三隻mario可以玩
咁ps4有咩game可以玩

針吉到肉

句see you in hell好撚絕望
唉就黎到我地架咋

咩論壇

加速啦加速啦

無知一問 如果班蚛蟈人落嚟買ps4咁會唔會解到？

咪好囉 咁討厭人地國家就唔好玩人地啲野啦

慘撚過食屎

咪就係 xbox同play station都係帝國主義產物

微博

好可憐

抵撚死

好快到香港

我唔想冇得打機

不要太多同情.jpg

抵啦

咁部ps4同戰斧f1有咩分別

老實講，好快到我地

有既
戰斧連ui都入唔到

香港啲實體碟會唔會炒到飛起??

好快香港都冇得打

仁王玩唔到呢